大家記咗班泡菜打手同埋香港娛樂圈打手個名，包有意外收穫！

咁都有負評？明既